# Projetinhos JS
 
 <h2> Projetinhos feito com base nos exercicios em Python do site <br><center>"https://wiki.python.org.br/ListaDeExercicios"</center> recriado em Javascript.</h2>
 <h3> Projetinhos utilizando Html, Css, Bootstrap, (DOM e Manipulação de imagens com JavaScript)..</h3><br>
 
 ![Apro](https://user-images.githubusercontent.com/48594322/80485213-5de55400-892f-11ea-82c7-d5f8db96b089.png)
 ![Rep](https://user-images.githubusercontent.com/48594322/80485228-62117180-892f-11ea-8f46-aedd3b0eec91.png)
 ![mec](https://user-images.githubusercontent.com/48594322/80595823-c0a42180-89fb-11ea-88cd-009bd917ffea.png)

 ![ar](https://user-images.githubusercontent.com/48594322/80408282-54131080-889d-11ea-9023-2586ccab359a.png)
 ![8](https://user-images.githubusercontent.com/48594322/80404763-0a73f700-8898-11ea-89bf-cfb86af8d90e.png)
 ![9](https://user-images.githubusercontent.com/48594322/80405006-62aaf900-8898-11ea-8fcd-bed5bd30fed1.png)
 ![manha](https://user-images.githubusercontent.com/48594322/81198364-c66bab00-8f97-11ea-89d4-968d82fc5142.png)
 ![inves](https://user-images.githubusercontent.com/48594322/80407894-b6b7dc80-889c-11ea-8152-210ec4cc69b2.png)
 ![peso](https://user-images.githubusercontent.com/48594322/80710218-e2b5a680-8ac4-11ea-9a0e-d4889de53b51.png)
 ![CadastroS](https://user-images.githubusercontent.com/48594322/80808336-b584f900-8b95-11ea-8ba1-f349b9e9e3e4.png)
![CadX](https://user-images.githubusercontent.com/48594322/80808342-b87fe980-8b95-11ea-9ad7-695a527ff88c.png)
![Combustivel](https://user-images.githubusercontent.com/48594322/80964290-fa539e80-8de6-11ea-8142-83fc7e2ba6d0.png)
![Validação](https://user-images.githubusercontent.com/48594322/81086195-8e4c6580-8ece-11ea-9daf-41204765df85.png)
![er](https://user-images.githubusercontent.com/48594322/81086206-90162900-8ece-11ea-84b6-43deab3d1fe1.png)









